日本散裝口罩 平均4蚊一個

小弟喺日本，有好多3/5/7個既散裝口罩，平均賣$3-$7一個口罩（100yen-600yen都有）
如果我帶翻嚟，有冇人會肯買
可能$45蚊一包咁（計埋call van仔、花時間搵口罩呀、蝕匯率呀）
唔多，得翻三日時間應該搵到一百包
帶唔帶翻嚟好？
本身有掃盒裝口罩，會搵金主俾錢之後攞去派俾人

2盒 thx

有興趣！

有！

兩盒thx

日本人都買唔到
咪掃哂人地d貨啦自己夠用咪算

認真

兩盒 thanks

我一盒夠，thanks

2 boxes thx

兩盒Thx

2盒thx

想要一盒 thanks

要哂thx 一次過交收方便

2盒，thx！🙏🏻

1/2 盒 Thx!!!

3盒 麻煩曬

2盒thx btw一盒有幾多個

唔會無人唔要
btw 2盒

可否留tg俾我地?

Agger
普通人買夠自己
幫close friend入少少咪算
唔洗慷他人之慨

2盒 🙏

樓豬fat fat了

2盒 thx🙏🏻

2盒 thx!!!!

邊度仲有得買?

I go to buy face mask by bus

兩盒 thx🙏🏿 好人一生平安！

你好 可否要三包～thx🙏🏼

兩盒thxx

PM THX

Btw, 可以搵黃店平台幫手賣

2 盒thx

佢地會限購，我都係一間兩包一間兩包咁買
旅客區，自己唔買都咪撚益大陸人啦

大家唔好咁癲，就算賣唔都唔會喺呢度賣
我只不過問下大家接唔接受到個價姐
冇打算賺錢

two boxes thanks

辛苦你師兄，好人一生平安

買返黎一定有人要

借刀